LeBron Shames: 我地真係好驚

James had 30 points and 10 assists in 28 minutes before heading to the bench late in the third quarter. The Lakers led by as many as 38 points for their third straight win in the opening-round series, the team's first playoff appearance since 2013.

After the game, James detailed the emotional burden of both honoring Bryant and coping with the shooting of Jacob Blake, a Black man, by police officers in Kenosha, Wisconsin.

“I can’t even enjoy a playoff win right now, which is the sad part,” he said.

James spoke at length about the shooting, which has sparked violent protests. Blake, who remained hospitalized on Monday, was shot, apparently in the back, as he leaned into his SUV while his three children sat in the vehicle.

“We are scared as Black people in America,” James said. “Black men, Black women, Black kids. We are, we are terrified.”

佢有冇諗過啲人仲撚驚佢哋班黑人

How about Black people in China?

同中國人一樣鐘意扮受害者

申請移民去中國
Dream country Nugget

行一轉Baltimore 先不如

they ain't black

奶共占，繼續冇冠

死黑鬼等比人頂唔順屠殺你地啦

咁你黎香港住賺人民幣，我同你交換ok?